El alma en un chip. Una idea tan estúpidamente simple, típica de nerds, alienados por la tecnología. Era verdad. Una realidad común y corriente. Tan común que los cuerpos se convirtieron en fundas perfectibles, intercambiables. Al poco tiempo dejó de pasar el tiempo. Ya no importaba siempre que supieran cómo proveerse de la siguiente funda. No morirían y podían, inclusive, terminar mejor. Es decir, comenzar de nuevo. Qué fácil fue anticipar el destino de la oligarquía: almas vagando eternamente de cuerpo en cuerpo. Solo un detalle no fue anticipado: no más sensación de piel.  

Inspirado por https://es.wikipedia.org/wiki/Altered_Carbon
